好兄弟同我鐘意既女仔一齊左 我唔知點面對佢兩個

各位巴絲，你地會點做?😭😭😭

女=雞

你要講過嗎

有 佢同我講佢鐘意第二個 轉個頭同左佢一齊
今日終於明兄弟既定義係咩

兄弟?! 佢當你契弟咋喎

依家咪睇清楚佢囉😭😭

你同兄弟講左幾耐?

即係一個月 三個月 半年 三年係唔同劇情黎

兩年幾

咁算啦

兩年你都食唔到條女
等於你去打邊爐滾左舊肥牛兩個鐘
你兄弟都係以為你唔食先夾

眼殘睇錯左
同兄弟兩年幾
同佢講左接近三個月

為咗令事情更複雜
你必須中出條女

一個月等同於綠帽
三個月等同於啲咩

一定好耐既綠帽
咁老實講又唔算綠帽既，我都冇同個女仔一齊過

你個兄弟仲慘，忍左兩年幾

兄弟呢樣野越大越覺得嘔心

咁你兄弟知唔知你鐘意條女先

你自己爭唔嬴就檢討下啦

扮冇野
過一排就冇事了

利申:過來人

你之前有無認真追個女仔先 如果你追唔到 兄弟又追到 祝福佢地啦

兩年幾都叫兄弟

祝福女仔 同兄弟講拜拜
爭女唔係問題
做兄弟講大話就無情講

佢唔再係我兄弟 同陌生人一樣

有認真追 差唔多乜都做齊哂
如果我係真心鐘意一個人，我真係祝福唔到佢地

知

咁你追唔到都無計 兄弟得唯有祝福啦